其實有冇人發現港獨派唔係想贏

只係想發泄
焦土啦
時代革命

推

班三毛又驚啦